唔會可憐今晚玩陣地戰既比人拉

食屎啦你地班弱智

咁多人金鐘鳩坐都冇人上連登？ 返屋企啦

和理非遊行都帶雷射筆？
即係預左今晚搞事先會帶定

鬼黎？

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未